10.1成轉折點建制消息：押後區選可能性愈來愈高

好大爭議...

政府引用緊急法並頒布禁蒙面法之後，緊急法業已啟動，特區政府會否藉此頒布更多新招數，應對局勢之變化，成為政圈焦點。
特首林鄭月娥昨日召開《禁蒙面法》記者會前，一度有傳政府會同時頒布禁止18歲或以下人士宵禁令，但接近政府消息人士斬釘截鐵表示，有關消息並不真確，「政府完全無諗過」。
消息指暫無其他計劃完全無想過18歲以下宵禁
政府在午夜過後實施禁蒙面法，有指當局此做法的真正目的是再次啟用《緊急法》，為未來更多「辣招」鋪路，例如宵禁令和禁Telegram、連登等。接近政府消...

Solomon叫臨時政府收皮